年尾啦~ 你地今年返左成年工儲到幾多錢?

我低收入人士一個月5000
成年先得6萬左右

我一個月9k
儲到1k

你知道嗎？ 12.2 廣告界手足罷工第一天

1年都有12K

450k

550k

儲完買樓又清哂

用左幾多比首期？

咩工，pt?

Full time

幾錢人工

8000k

一年儲500k都好叻仔

90k

今年負到仆街

不如每日係屋企訓好過

3萬左右

0
全部錢用哂黎還債
不過債務輕左算唔算儲左錢？

I don’t want to be rubbish teenager

$2

真鳩完假鳩

我公司話經濟差 每個月扣幾日無薪假呀！

80k

700$

住咗出嚟女朋友冇做嘢
養埋女朋友再加埋家用比老竇老母
剩低雞碎咁多

冇
上半年儲落個d都捐埋出去

我半工讀撚月儲8000
年中+年尾交左40000學費
今年儲得6皮 不了
利申:下年Grad

辛苦晒

16萬 月洗2000 好辛苦 過幾年仲要買樓 仲要儲多幾多年先退休

-200K.....

要賣PATPAT了

去左六轉旅行，有三個月空窗期，10月先返返工

大約80k

一蚊都儲唔到

等炒

每月2萬, 加埋24萬

去兩個旅行洗哂

0

2-3萬

去左幾次旅行，同打online

今年11月開始實行每月存1萬

精都儲唔到

今年冇乜儲過錢
拎左去抗爭

100k

FT intern?

你哋儲錢淨係擺係銀行
定係拎去投資

明明交完家用扣埋交通衣食每個月可以蓄1萬蚊
但一年過去只蓄左10萬
果兩萬蚊去左邊

番左4個月 儲左6萬
每個月見到戶口不停增長好開心

0 賭波 股票 輸咗

-100000

10萬到

負數未

儲唔到幾多錢
收入高咗 但大洗咗 成日想買野
所以最近去開咗個人理財帳戶逼自己儲錢再買樓

月光

10m up

今年9月先開始儲錢
儲左一萬

成日都覺得買唔到樓
但又會好慳咁儲

1萬都無
今年去左3次旅行
交master 學費
養車供樓

屌就黎要問屋企借錢生活

Fg? 4個月儲6皮人工唔低喎

每月2k

做freelance
呢2年平均每年儲18-20萬
齋做野0投資
無諗住結婚
人生無目標無夢想
每個月有時買下模型車同figures

2014年5月

2019年12月

儲得勁少，得8萬左右
養住兩個小朋友，又工人，又要比長老，又供樓，無乜用錢係自己身上

一個月1萬 12萬

接開咩job

前半年有錢淨...下半年洗突

200k

72萬

啱啱岀糧回下血，但部用咗4年嘅6s壞咗，又要買電話

草錢係為左攬炒冇工開都可以同共產黨鬥長命

3萬都冇 好撚失敗

自僱人士唔係返工，收入唔穩定
今年儲左around~500k ，以前大洗啲月支出20k～25k，依家支出只敢用大約15k
今年年尾工作多啲，唔知出年會變成點
所以都係唔敢亂洗錢要未雨綢繆

補習
成世人除左補習從來無做過其他野
除左讀書好少少無其他特長
無interpersonal skills同problem-solving skills
除左補習講野流暢d其他時候基本係零社交
做正規office jobs一team人合作死硬